新城市廣場 我是酸奶君

新城市廣場火車站對出新開左間飲品店 我是酸奶君
初初我見到旁邊中銀機爛晒 佢係對面就完好無損 諗住佢係台灣既
上網睇一睇 原來係深圳既

另外 見到上面喜茶已經放棄左 應該唔會再開番應該係知道開番又爛 開番又會爛

樓主阿sir咁揚唔驚暴露行蹤？

我想人罷食中資姐

logo 同喜茶一樣抄鳩日本designer
支那野就係支那野

大圍都有間